{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079126",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "비아에스프레소클럽"
    },
    "text": "ビアエスプレッソクラブは平日08:00~20:00に運営されており、土曜日は10:00~20:00まで、日曜日は休みです。 北区役所駅1番出口から223mの距離に位置しています。 メニューとしてはTWGクリームキャラメルティーとTWGシルバームーンティーがそれぞれ4800ウォンで、ディープチョコレートは5000ウォンです。 エスプレッソは2800ウォンで、エスプレッソチョコラートは3000ウォンです。 ドピオドルチェキャラメルは4,200ウォンで、バニラとナッツはそれぞれ4,200ウォン、4,400ウォンです。 ホワイトとアメリカーノはそれぞれ4,400ウォン、3200ウォンで販売されます。 ラテは4,200ウォンで、フラットホワイトは3,700ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビアエスプレッソクラブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビアエスプレッソクラブは平日08:00~20:00に運営されており、土曜日は10:00~20:00まで、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ビアエスプレッソクラブはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビアエスプレッソクラブは北区役所駅1番出口から223mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビアエスプレッソクラブのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ビアエスプレッソクラブのメニューにはTWGクリームキャラメルティー、TWGシルバームーンティー、ディープチョコレート、エスプレッソ、エスプレッソチョコラート、ドピオドルチェキャラメル、バニラ、ナッツ、ホワイト、アメリカーノ、ラテ、フラットホワイトがあります。価格はそれぞれ異なります。"
        },
        {
            "question": "TWGクリームキャラメルティーとTWGシルバームーンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "TWGクリームキャラメルティーとTWGシルバームーンティーはそれぞれ4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディープチョコレートの価格はいくらですか？",
            "answer": "ディープチョコレートは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは2800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソチョコラートの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソチョコラートは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドピオドルチェキャラメルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドピオドルチェキャラメルは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナッツの価格はいくらですか？",
            "answer": "ナッツは4,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトは4,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラテは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは3,700ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 564
    }
}